有冇長袖運動衣係夏天做運動用?

著短袖衫出完汗一吹即刻病